傻人從不帶dom 寧同你玩深喉

我也不是大傻蟹
我也不是不夠姜
但是在巨大臭撚之前
如何吞哂 顏射絕領
就怕被當大無畏

插我不用廿厘米
但願用直角抽插去頂住我
一想到纖細賓周
從來沒有反白眼
突然進入漸緊的閪窿

窮人從不帶dom
寧同你玩深喉
仍成條入哂 M都不覺痛
如窮閪想置業
唯求求你中出
亦不及再為你奶屎眼
明明紅燈再紅
無人可擋你入
望著是馬撚 閪都穿唔區
我沒有龜頭 唯獨有奶西喜好

有聲

厲害厲害

我也不是大傻蟹
我也不是不夠姜
但是在巨大臭撚之前
如何吞哂 顏射絕領
就怕被當大無畏

插我不用廿厘米
但願用直角龜頭去頂住我
一想到纖細賓周
從沒令我反白眼
突然進入漸緊的閪窿

窮人從不帶dom
寧同你玩深喉
仍成條入哂 M都不覺痛
如窮閪想置業
唯求求你中出
若不硬再為你奶屎眼
明明紅燈再紅
無人可擋你入
望著是馬撚 閪都穿唔區
我沒有龜頭 唯獨有奶西喜好

改少少